警方 : 民陣誣蔑「警察」裝修銀行, 是製造假消息, 抹黑警隊

賣港01報導, 唔貼link

黑警

鬥公信力囉

你地講開大話 我就當你地又講大話架喇
誠信差就係咁

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

黑警咁鍾意講大話, 點會有公信力?

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

嗌左自己人你仲放行唔係你爆係邊個爆, 蒙面既黑警全部都要負責

佢想打公信力 我地就同佢打

公開cctv囉

攞片出嚟睇lor

共產黨有公信力

攞片俾全世界傳媒見證

唔理係手足定卧底
損害中資就得

佢講到咁死，遲下有人有片斷正，佢點兜

大家謹記：
唔理係手足定卧底
損害中資就得

就算唔係“警察”，咁咪同黑丙強合作的黑社會lor, 總之係有人講完自己人就放行

黑警全部大話，邊個信

匪警合作

咁大反應

好簡單,如果唔係黑警,點解講完自己人就唔拉?如果係黑警你做咩裝修?

一時話難以回應，一時話假新聞

係唔會話若然屬實，點點點，真係不割代表

問題來了
假設裝修的人是手足不是狗
那當他喊出"自己人"時 狗為何放行?
就算當時確實是手足
不也間接說明了狗也在搞裝修嫁禍示威者嗎

不嬲都唔兜 記者會唔答

721係真定假?

Push

藍絲信到仆街

曱甴公信力=垃圾級別
就算真係唔係佢做也冇人信

人地話佢嗌自己人咋wo
從來冇人話過佢係警察

721有冇講大話，答完721再答呢條，公信力高下立見

黑警同港共已經負公信力，講乜都唔會再有人信，怪就怪自己講得太多大話

因為中人壽唔係銀行

越嚟越党媒風格

你哋班狗同人講公信力？

事實就係影住你裝修完叫自己人之後警察放行
仲想兜

黑警無否認有人講自己友後可以放行

問下 ER ER SIR 點解讀自己人三個字，而警員冇作出拘捕

警謊

點都贏

交比國際判斷

好簡單 因為果兩個都真係唔係警員
佢地係藍絲收錢做野扮係手足做
而且好大可能黑警事前知道會有人做野
咁咪成個聲明解得通

咁大反應，即係無講錯啦

，

有哂相

期待民陣玩枝牙膏

推推推推推

私了之後 ＞＞ 喂，自己人

有冇人有影到全程隻狗打劫銀行到走佬到大叫自己人

又帶風向，問題係條友裝修完叫自己友咩事都無

即係真

真心下次應該捉住依啲人

突破盲點

打却？

依家邊個公信力大啲？

黑警割鳥

推上twitter

你po曬d狗相出底，證明冇呢個人咪得囉

推

衰撚到要玩老屈市民，真係人渣到呢，仲話靠你地執法，你都痴撚鳩線

之前831話警察有能力分辨示威者同普通市民，我信㗎
今次黑警放佢地走因為佢地真係自己人

電光石火之間未能作出合適的判斷

不如直接叫班黑警證明唔係黑警

cctv呢？怕你？

即係警察認係佢地做囉咁簡單

popo &/or 港共，賤到出「插反」黑衣人裝修，腰斬遊行，港共政權一定好驚公會遍地開花。(今次集會時強調左好多次)。

即係話用工會模式同佢地撐，佢哋好驚，所以要用啲嗱喳招數截停！

如果你地平時冇做開呢啲野就算有人嗌自己人你都唔會信啦，一定平時破壞開先驚拉錯人姐

收皮啦

叫左自己人就放行,咁都唔係默許？？？？？？？？？？？

藍屍就算吧啦
沉默的大多數，冇人Care

兜乜鬼姐 根本有晒片有晒證據佢都可以死口唔認架啦

今次嗰件裝修便衣驚/爛C，真係有可能變成粟一燒㗎，唔知個 job有冇特別津貼，反映工作危險性？

好多人親眼見住事發

總之係有人講完自己人就放行

如果黑警內部無落命令叫狗扮示威者破壞或默許咁做，
咁當黑衣人叫「自己人」果陣，執勤黑警已經知佢講大話啦！
因為黑警真係無扮示威者破壞既命令。

一係就係執勤黑警驚真係拉到自己人。

直接車埋去問佢點解班所謂既裝修暴徒行埋去講聲自己人就唔拉咪得囉

黑警講大話

我都係咁諗！

愛比暴力強
與警暴割蓆

自己人

獨委會查

容易，話你條片係偽造，啲聲係後期制作。

警謊唔覺意自爆左，啲反應十足小學雞，又柒一次

查都未查就一口咬定話唔係警察做，
你叫市民點信你

721斷晒正一樣唔洗同你兜架

黑警醜態
柒出世界

Collect skin

信HK01一成，雙目失明

已閱

會兜先神蹟

咁快駁嘴多數淆底

陳述事實

就算拍到片見斷到正，都唔應該咁快舖上網，等黑警大話越吹越大，再post 出嚟篤爆……

特別任務連

姐係係啦

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

唔係裝修, 係拆

咁你解釋咩撚野叫自己友同點解可以裝修完入防線啦

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

點睇都係持槍悍匪打劫銀行

好多賊丫

屌佢老母
頭套，揸實槍，冇委任證冇白卡，香港遊客就係俾你班疑似恐怖分子嚇走

黑警個底同面都花撚晒啦，唔洗抺都黑

實有片, 果陣有人手機錄